點解啲電話望住佢嗰陣時就唔會少電 一唔望住佢啲電就倒水咁倒

30%電唔夠五分鐘跌返得14% 究竟點解會咁

老闆睇你工作都醒目D啦，咁明啦

因為不確定原理，你對眼望佢個下啲光子撞落電子度令佢改變左速度

你估前置鏡頭唯一功能係自拍 ?

所以我已經破壞joe前置鏡頭